有無人已經成功戒j

只係扑野
我成功了

有女就唔洗打j啦

打慣左 有女都好難戒

除咗屌你老母都唔知覆咩好

有d人性慾好大 要成日j

成日掛住屌

你地成唔成功

冇打50幾日，留返有女啪先射

XD

屌

射出黎實好杰

之前冇丁3個月打返D精quality幾好，仲要射超多。

屌女屌到唔想打

day 1

唔切都唔叫成功戒j

4千人戒丁Telegram群

論壇:
《戒為良藥》:

同左手扑野呀？

你同左手扑野咋

同埋右手

真係可以兩個月唔打？
唔會夢遺？

廢鳩

有女扑，但我食開情緒藥冇性慾
性慾低到，一兩個月先打次J, 打J出嘢果下好似痾精，冇哂果種快感，更加冇聖人mode

情緒好穩定，唔急唔燥，好冷靜